switch 可唔可以退返遊戲進度

我想退返森遊會去前幾日有冇方法

點解

女朋友唔係到 推咗遊戲進度

有冇巴打識

有兩個方法：
1. 重新打過，去返當初進度
2. 飛咗條女唔駛煩

放部switch入微波爐叮

玩下都炸尻你形既話，飛尻左佢啦

洗左SAVE當壞SAVE

飛左條女算啦